明明之前講到香港財雄勢大，美國都唔係咁容易郁到格？

一個肺炎，搞到嚟緊會係最高赤字？
點解會咁架？

仲唔多謝祖國?

嚟緊筆赤字條數點填呀
人材又走
資金又走

Mpf填

香港只是一個省份哦

mpf真係大把錢，有排撐，所以有方法就最好盡快拎

而家邊個國家冇財赤

咁有信心？

偉大的祖國可能為了加快大灣區兩融合, 到時會有 深圳直轄市 香港區

仲有外匯基金

比你停足1年冇收入得支出

外匯就算鳩數啦。
一早換咗人民幣，又或者買咗中國幣債券

香港既資產係橕出黎
邊個負責呢個遊戲？
美國同中國港樓港股港幣都係
香港人有錢？ 因為被選中

你啱，香港市，讓深圳上海廣州海南島成為金融中心。

香港咁高槓桿出奇咩

講中咗喎